關於x370 taichi 同 G.SKILL Trident Z RGB 3600C18D

因為找過x370 taichi的qvl list 發現無測過呢款ram 我知塊板去唔到3600咁高
但上網又搵唔到相關資料 而3600c18D 上官網睇又話支援x470
咁想問吓大家
究竟如果我照用ge話, 會唔會有不相容的問題?

所有amd list都係無3600mhz
因為係要自己超
Xmp為intel專用不合適amd
加上一代野係最高用到3200mhz
除左c6h同msi x370有一塊做到上3600mhz

邊款ram呀
支援表有無佢同款號但2400-3200mhz朋友
有就用到

岩睇到
Trident Z 3600最好買c15-c17
18不了

3600cl18 hynix mfr die

明白曬!唔該師兄
C18 要X470 先超到~.~

換板幫到你
但c18唔係b die黎

其實b die 係咩嘢? 成日聽 但都搞唔清楚

Google 三叔b die